全力支持《疫安法》

要香港人居民打疫苗
唔打唔俾進入娛樂場所
外賣堂食

爭取群體免疫
抗疫一定贏

打錯
唔俾堂食只準外賣

打你老母

唔打
捉你去赤柱隔離

唔係捉去赤柱打？

佢地鍾意啦
全部打科興

唔打嘅話咪接受標靶資料

治療

啱啱打錯咗